(巴/絲入)驚唔驚另一半會講大話

曾經我對另一半講過大話
佢都有講過
仲因為咁 所以分手
但復合了之後約法三章決定大家都唔再講
最近有D不安 驚佢會講假話
我地無Check大家訊息既習慣
巴絲們可唔可以講吓你地既意見同相處之道

有一就有再

唉 巴打我無再講過大話啦

無所謂 佢可以試下既 睇下佢下場會點囉

咩大話先

放心，佢講硬，只不過你唔會知

怕乜野
想呃你嘅點都有辦法呃你
同佢一齊開心就算，有d 野眼不見為淨

所以冇另一半

除非你可以呃一世 否則就

一講就識穿

唔驚 唔好俾我知就好了

其實驚唔到咁多
佢要呃你你點都唔會知
知咗又說服自己原諒佢一次又一次

基本上佢一講大話我就feel到 唔係咩大件事嘅話我都會當唔知算 如果真係大件事，踩到我底線嘅話，我會即時同佢講我知佢講大話，如果仲想挽救嘅話就講真話

冇擔心過

已經聽慣佢d大話。 最大既大話「你知我唔會呃你」

係。一係你就唔好俾我知
但又蠢有蛛絲馬跡俾我發理
聽過好多次大話 計劃緊分手

心入面始終有條刺

只要佢係愛你就得啦

ex成日講啲好細嘅大話，最初覺得無關痛癢嘅大話原來係戴咗幾頂綠帽嘅徵兆

岩岩開始個陣佢講左個好撚大既大話，
俾佢呃左成年先發現
個次幾乎分手，話以後唔會再講大話結果